有無得念，設立民間緊急熱線？

其實呢家打999已經無用，
999熱線啲人都唔知係咪狗黎，
721已經知999啲人都信唔過，
打完消防救護又唔知知唔知，
但大眾好難知道其他例如消防局嘅電話，
橫店啲狗幫唔到手，
有無得設立一個簡易熱線，得幾個數字個啲，
有咩事再比人斬打去，
佢即刻通知消防局同民間自衛團？

可以，但要各區人多先可以做到

至少直接轉到比消防叫車先

不過我覺得都要報警備案先，就算黑警唔來都會有文件備案，最怕民間保衛隊原告變被告，因為白藍衣人真系可以為所欲為

容易俾人玩 唔好制

連登tg求助

push